點解仲有人會選擇生小朋友？

On9囉自私

因為人類ON9，雖然物質文明已經使我地超脫左物種繁殖本能既限制，但人腦明顯跟唔上

你話去番原始年代
我話撚知你生幾多件

移咗民去外國咪生

有錢點都得